交通警同潮童的對話

色情頭 笑能死

諗住以前深圳東門清一色呢d頭
咩非主流 屌你老尾

諗起呢首歌

整呢d頭要用幾多gel